<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nofe Green</title>
    <link>https://nofegreen.github.io/</link>
    <description>Recent content on Nofe Green</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Dec 2018 11:51:54 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://nofegreen.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Java Comments</title>
      <link>https://nofegreen.github.io/2018/java-comments/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Dec 2018 11:51:54 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://nofegreen.github.io/2018/java-comments/</guid>
      <description>Java Comments Comments atau komentar dapat digunakan untuk menjelaskan kode pada Java, dan membuatnya lebih mudah dibaca dan diingat jika kita akan melakukan pengeditan dikemudian hari. Comments juga dapat digunakan untuk mencegah eksekusi kode atau mencegah kode untuk dijalankan.
Comments pada satu baris teks dimulai dengan dua garis miring didepannya (//). Teks apa pun antara // dan akhir baris akan diabaikan oleh Java atau tidak akan diproses.
Dibawah ini adalah contoh menggunakan komentar pada baris tunggal sebelum baris kode:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Java Syntax</title>
      <link>https://nofegreen.github.io/2018/java-syntax/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Dec 2018 10:36:26 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://nofegreen.github.io/2018/java-syntax/</guid>
      <description>Java Syntax Contoh file java dasar MyClass.java yang akan menampilkan kata &amp;ldquo;Hello World&amp;rdquo; adalah
 MyClass.java
public class MyClass { public static void main(String[] args) { System.out.println(&amp;quot;Hello World&amp;quot;); } }   Penjelasan kode diatas Perlu di ingat semua baris kode dalam java selalu berjalan dalam class disini saya memberi nama class dengan MyClass, huruf pertama class harus dimulai dengan huruf besar/kapital. Java sensitif terhadap huruf besar dan kecil.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Java Tutorial</title>
      <link>https://nofegreen.github.io/2018/java-tutorial/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Dec 2018 09:13:30 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://nofegreen.github.io/2018/java-tutorial/</guid>
      <description>Tutorial Java Bahasa Pemrograman Java Java digunakan untuk mengembangkan aplikasi mobile, web, desktop, games dan banyak lagi. Java mudah untuk dipelajari dan dipahami bagi pemula. Berikut contoh pemrograman java :
public class MyClass { public static void main(String[] args) { System.out.println(&amp;quot;Hello World&amp;quot;); } }  Java ? Java adalah sebuah bahasa pemrograman komputer yang dibuat tahun 1995, dimiliki oleh Oracle dan lebih dari 3 billion devices atau perangkat berjalan di bawah pemrograman Java.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>https://nofegreen.github.io/pages/about/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Oct 2018 08:40:31 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://nofegreen.github.io/pages/about/</guid>
      <description>Tentang Nofe Green Hi semua&amp;hellip; Nofe Green adalah sebuah Blog Tutorial dengan thema komputerisasi, dimana semua tutorial menyangkut dengan teknologi komputer. Semua tutorial yang ada di Blog Nofe Green ini telah saya pelajari dan di ujicoba secara pribadi, tapi jika masih ada kesalahan atau Bug jangan ragu untuk mengirimi saya Notice berupa email atau berkomentar di bawah artikel yang terkait.
Email &amp; Kontak : coming soon Kalau menyangkut pribadi saya, saya adalah lulusan D3 Manajemen Informatika Komputer pada perguruan tinggi swasta UMMY dan sudah tamat tahun 2015 dengan nilai Alhamdulillah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Privacy</title>
      <link>https://nofegreen.github.io/pages/privacy/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Oct 2018 08:40:31 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://nofegreen.github.io/pages/privacy/</guid>
      <description>Kebijakan Privasi Nofe Green Dengan menggunakan layanan Nofe Green, Berarti anda mempercayakan informasi Anda kepada kami. Kami paham bahwa melindungi informasi Anda adalah tanggung jawab yang besar.
Kebijakan Privasi ini bertujuan untuk membantu Anda memahami informasi yang kami kumpulkan, alasan kami mengumpulkannya.
Berlaku dari 19 Nofember 2018
Kami hanya membangun layanan yang membantu jutaan orang setiap harinya untuk mempelajari, berbagi dan berinteraksi dengan dunia menggunakan cara baru. Layanan kami meliputi:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Software Software Penting Setelah Menginstal Komputer</title>
      <link>https://nofegreen.github.io/2018/software-software-penting-setelah-menginstal-komputer/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Oct 2018 13:48:30 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://nofegreen.github.io/2018/software-software-penting-setelah-menginstal-komputer/</guid>
      <description>Software Software Penting Setelah Menginstal Komputer Siap menginstal ulang sistem operasi pada komputer seperti PC, Laptop dan Notebook jangan langsung tergesa - gesa untuk menginstal software yang dibutuhkan, karena ada aturan yang mesti diperhatikan dan bisa saja ada software yang sudah terinfeksi virus tentunya, usahakan mengikuti tahap - tahap berikut ini supaya anda tidak kecewa dengan hasil instalasi yang kita lakukan.
Berikut tahap - tahapnya :  Instal Antivirus Internasional + Smadav Lokal Sebagai contoh antivirus yang saya pakai adalah Avast, dan ditambah Smadav sebagai proteksi total USB Flashdisk</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Instal Komputer Agar Tidak Kehilangan Data</title>
      <link>https://nofegreen.github.io/2018/cara-instal-komputer-agar-tidak-kehilangan-data/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Oct 2018 11:47:05 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://nofegreen.github.io/2018/cara-instal-komputer-agar-tidak-kehilangan-data/</guid>
      <description>Cara Instal Komputer Agar Tidak Kehilangan Data Menginstal komputer saat ini termasuk mudah, terlebih sudah ada beberapa software yang bisa digunakan untuk membuat booting dengan flashdisk, jadi kita tidak perlu lagi menggunakan cd/dvd. Bagi yang belum tau cara membuat Booting dengan Flashdisk saya sudah membuat tutorial terpisah disini Cara Membuat Flashdisk Bootable Untuk Windows
Sangat saya sarankan membaca sedetail mungkin supaya nanti ada pelajaran terpisah yang anda petik. Sebelum melakukan instalasi tentu kita harus berhati-hati terhadap data yang ada, apalagi tersimpan data penting pada sistem lama.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Membuat Flashdisk Bootable Untuk Windows</title>
      <link>https://nofegreen.github.io/2018/cara-membuat-flashdisk-bootable-untuk-windows/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Oct 2018 11:35:36 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://nofegreen.github.io/2018/cara-membuat-flashdisk-bootable-untuk-windows/</guid>
      <description>Cara Membuat Flashdisk Bootable Untuk Windows Kalau kita masih menggunakan CD image untuk menginstal CPU, Laptop dan Notebook pada saat sekarang ini berarti kita sudah sangat ketinggalan zaman, meskipun masih banyak yang mencoba, ta[i sungguh tidak disarankan karena menurut saya terbilang sangat ribet dan susah, apalagi biaya yang dikeluarkan untuk membeli CD/DVD baru jika terjadi kesalahan dalam membuat Image bootable nya.
Flashdisk itulah yang akan kita gunakan sebagai pengganti CD/DVD untuk membuat image OS nya.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>