<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tutorial on Nofe Green</title>
    <link>https://nofegreen.github.io/tags/tutorial/</link>
    <description>Recent content in Tutorial on Nofe Green</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 26 Oct 2018 13:48:30 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://nofegreen.github.io/tags/tutorial/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Software Software Penting Setelah Menginstal Komputer</title>
      <link>https://nofegreen.github.io/2018/software-software-penting-setelah-menginstal-komputer/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Oct 2018 13:48:30 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://nofegreen.github.io/2018/software-software-penting-setelah-menginstal-komputer/</guid>
      <description>Software Software Penting Setelah Menginstal Komputer Siap menginstal ulang sistem operasi pada komputer seperti PC, Laptop dan Notebook jangan langsung tergesa - gesa untuk menginstal software yang dibutuhkan, karena ada aturan yang mesti diperhatikan dan bisa saja ada software yang sudah terinfeksi virus tentunya, usahakan mengikuti tahap - tahap berikut ini supaya anda tidak kecewa dengan hasil instalasi yang kita lakukan.
Berikut tahap - tahapnya :  Instal Antivirus Internasional + Smadav Lokal Sebagai contoh antivirus yang saya pakai adalah Avast, dan ditambah Smadav sebagai proteksi total USB Flashdisk</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Instal Komputer Agar Tidak Kehilangan Data</title>
      <link>https://nofegreen.github.io/2018/cara-instal-komputer-agar-tidak-kehilangan-data/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Oct 2018 11:47:05 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://nofegreen.github.io/2018/cara-instal-komputer-agar-tidak-kehilangan-data/</guid>
      <description>Cara Instal Komputer Agar Tidak Kehilangan Data Menginstal komputer saat ini termasuk mudah, terlebih sudah ada beberapa software yang bisa digunakan untuk membuat booting dengan flashdisk, jadi kita tidak perlu lagi menggunakan cd/dvd. Bagi yang belum tau cara membuat Booting dengan Flashdisk saya sudah membuat tutorial terpisah disini Cara Membuat Flashdisk Bootable Untuk Windows
Sangat saya sarankan membaca sedetail mungkin supaya nanti ada pelajaran terpisah yang anda petik. Sebelum melakukan instalasi tentu kita harus berhati-hati terhadap data yang ada, apalagi tersimpan data penting pada sistem lama.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Membuat Flashdisk Bootable Untuk Windows</title>
      <link>https://nofegreen.github.io/2018/cara-membuat-flashdisk-bootable-untuk-windows/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Oct 2018 11:35:36 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://nofegreen.github.io/2018/cara-membuat-flashdisk-bootable-untuk-windows/</guid>
      <description>Cara Membuat Flashdisk Bootable Untuk Windows Kalau kita masih menggunakan CD image untuk menginstal CPU, Laptop dan Notebook pada saat sekarang ini berarti kita sudah sangat ketinggalan zaman, meskipun masih banyak yang mencoba, ta[i sungguh tidak disarankan karena menurut saya terbilang sangat ribet dan susah, apalagi biaya yang dikeluarkan untuk membeli CD/DVD baru jika terjadi kesalahan dalam membuat Image bootable nya.
Flashdisk itulah yang akan kita gunakan sebagai pengganti CD/DVD untuk membuat image OS nya.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>