<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Nofe Green</title>
    <link>https://nofegreen.github.io/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Nofe Green</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 26 Oct 2018 13:48:30 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://nofegreen.github.io/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Software Software Penting Setelah Menginstal Komputer</title>
      <link>https://nofegreen.github.io/2018/software-software-penting-setelah-menginstal-komputer/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Oct 2018 13:48:30 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://nofegreen.github.io/2018/software-software-penting-setelah-menginstal-komputer/</guid>
      <description>Deretan software penting setelah menginstal komputer Setelah kita siap menginstal komputer baru seprti PC, Laptop dan Notebook jangan langsung membabibuta untuk menginstal software - software yang dibutuhkan, karena bisa saja ada software yang sudah terinfeksi virus, usahakan mengikuti tahap - tahap berikut ini supaya tidak kecewa dengan hasil instalasi yang kita lakukan.
Berikut tahap - tahapnya :
 Instal antivirus instal direct dari 2012 - sekarang instal all driver bawaan yang sesuai dengan speksifikasi hardware anda ms office rar / zip foxit reader codec untuk pemutar musik untuk pemutar video untuk browsing  Selanjutnya terserah anda seperti Photoshop, CorelDraw, Game dan lain - lain sesuai kemampuan Hardware anda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Instal Komputer Agar Tidak Kehilangan Data</title>
      <link>https://nofegreen.github.io/2018/cara-instal-komputer-agar-tidak-kehilangan-data/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Oct 2018 11:47:05 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://nofegreen.github.io/2018/cara-instal-komputer-agar-tidak-kehilangan-data/</guid>
      <description>Cara Instal Komputer Untuk Windows 7 Pada dasarnya menginstal komputer itu sangat mudah, terlebih pada saat ini semua teknologi berlomba-lomba untuk selalu update. Kebanyakan orang tidak memperhatikan data-data yang penting karena faktor tergesa-gesa atau deadline, disitulah terjadi kehilangan data penting tanpa disengaja.
Disinilah saya akan membagikan tutorial ala master bagi pemula yang hanya bisa menginstal komputer secara dasar. Tool yang digunakan untuk menginstal komputer / OS (Operation System) bervariasi tapi saya hanya menggunakan Rufus untuk boating di Flashdisk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Membuat Flashdisk Bootable Untuk Windows</title>
      <link>https://nofegreen.github.io/2018/cara-membuat-flashdisk-bootable-untuk-windows/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Oct 2018 11:35:36 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://nofegreen.github.io/2018/cara-membuat-flashdisk-bootable-untuk-windows/</guid>
      <description>Cara Membuat Booting flashdisk Kalau kita masih menggunakan CD image untuk menginstal CPU, Laptop dan Notebook pada saat sekarang ini berarti kita sudah sangat ketinggalan zaman, meskipun masih banyak yang masih mencoba, sungguh tidak disarankan karena menurut saya terbilang sangat ribet dan susah, apalagi biaya yang dikeluarkan untuk membeli CD/DVD baru jika terjadi kesalahan dalam membuat Image nya.
Flashdisk itulah yang akan kita gunakan sebagai pengganti CD/DVD untuk membuat image OS nya.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>